{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70658&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에코랜드호텔"
    },
    "text": "済州の神秘的な森であるコッチャワルに位置する、ヨーロッパキャッスルの雰囲気のユニークなホテルです。 ホテルは自然そのままの森と美しい湖に囲まれており、特別な経験をお届けします。 30分距離には済州港ターミナルがあり、4分距離には済州校来自然休養林があり、20分距離には漢拏山国立公園があります。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。駐車は無料です。 ネットフリックスも使えます。 宿泊客には様々な特典がありますが、キッズプレイゾーンやプールの利用は無料で、ビジネスセンターやフィットネスセンターも無料でご利用いただけます。 エコランドテーマパークの入場料は50%割引になり、エコランドゴルフクラブグリーンピーは2万ウォン割引になります。 ホテル内にはさまざまな付帯施設があります。 朝食はレストランで提供され、バイキング形式でご利用いただけます。 調理は不可能で、プールの運営は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報は変更されることがあります。 画像は実際とは異なる場合があり、客室料金には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コッチャワルホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コッチャワルホテルは済州のコッチャワルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には済州港ターミナル、済州校来自然休養林、漢拏山国立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは歯ブラシと歯磨き粉は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは歯ブラシと歯磨き粉は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの特典にはキッズプレイゾーンやプールの無料利用、ビジネスセンターとフィットネスセンターの無料利用などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはさまざまな付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はレストランで提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルでは調理はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、プールの利用は可能ですが、運営は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 481
    }
}